[記協小心處理]黑警開批准實名遊行先例 之後可能每次都要實名同唔俾中途加入

【最新】記協周日遊行上訴獲批，但須於明天前取得政務司司長張建宗批准豁免，以及符合提出的條件，才能舉辦遊行

澳門都好似差唔多

開先例做千古罪人

係咪收買左記協中高層呀